美商會：未見港區國安法令大量美國資金撤離香港

香港美國商會新任主席Jessica Bartlett表示，未見港區國安法生效後，有大量美國資金撤離香港，企業會因應自身在中國、亞洲和香港的發展策略決定去留，但目前仍有不少投資者對香港市場有信心，希望繼續投資在具增長前景的區域，特別是亞洲。她承認，目前香港面對極大挑戰，特別是過去2年的政治局勢，令本港開放營商的環境受到挑戰，有需要密切關注政治及法規環境的變化，強調私人企業最重視的是香港與全球及區域性的聯繫，自由貿易及資訊流通等亦是香港成功的要素。不過她指，對香港的前景仍然審慎樂觀，認為本港能彈性地應對挑戰。拜登正式成為美國新任總統，市場關注中美關係會否緩和。Bartlett指出，前任總統特朗普針對中國涉軍企業實施的制裁，通常不會在短期內撤銷，但認為新政府應詳細考慮相關措施，能否達到政策的預期效果。她相信，拜登或會微調部分針對中國的措施實施細節，不過可能需時3-6個月，但不會全面取消出口管制及制裁。

2021-01-22 14:27:51

如果唔係有呢場肺炎
真係唔知攬炒到啲乜
當日區選勝利就停晒手嘅人話要休息嘅人幾時切腹

得啦，橫掂拜登會帶領美國俾中國超越

太高估外國嘅行動力
太低估中共嘅抗壓能力
成場運動爭取到嘅就係令一班官員理財困難&有bno同某程度專業學歷嘅人可以移民
到底值唔值得真係自己諗

邊使咁耐,4年內搞掂啦

根本攬炒就郁唔到佢成個融資機制

攬炒2019年做唔到嘅嘢2020年武肺做到晒

但係都影響唔到佢成個融資機制，只係影響到低下階層各行各業。

你見到熱錢繼續流入，資金繼續自由進出

成個賭局繼續開門做生意

只要一日班鬼佬喺香港賺到嘅錢可以繼續有信心拎得走

佢哋自然唔會走資

每次關鍵時刻就有班人出嚟潑熄啲火
獅鳥就話畫面唔好睇
和你飛就話好危險快啲走
區選贏咗就話要利用資源&休息下先
奇就奇在每次都畀佢哋成功潑熄到
如果唔係有場肺炎，香港政府&藍絲根本就不痛不癢

早幾日佢上BBG TV，圖就係咁，不過佢自身都難保，要賣office

最大閪鑊係香港人走晒，支人+支資全面進場
到時萬一有人touch wood外國撈唔掂要返嚟
香港已經成個冇咗

amcham就算鳩數啦

唔通拎走香港啲錢投資印度咩
點會放棄一個咁成熟既城市
走資果啲等於大牛市沽空果啲傻仔

用左區選去保護年輕既手足

問題已經有許智峯俾人亂咁凍結啲錢 點解佢覺得自己啲錢擺喺香港係安全

即係講一套做一套？實際上係撤離香港？

咁就要問下華爾街嗰班鬼佬

係咪只要老共唔搞到佢哋做生意嘅人就得？

好多大公司既亞洲分店包括Bloomberg已經搬緊去新加坡啦

中共嘅保證邊度可信㗎

全世界都有凍結資產啦
放得錢係度就即係無問題啦 咁大間公司都要連登教佢做野？

仲搬埋去上海㖭

外資好多都將總部搬去新加坡、台北（香港分部就縮水）
為左繼續同支那做生意，當然點都唔會落支那面

搬到最後一刻先出聲

所以美國左膠同班大企業就不知不覺咁志同道合，連成一線

啲金融佬其實流動性好高，今日我擺錢喺中国賺大錢fat fat，bonus已袋袋平安
聽日你俾人充公/凍結/罰錢要揹鑊時，我早就分晒紅跳槽/退休啦
理得你死，不嬲音樂櫈，邊個唔好彩邊個受

到香港人玩到封facebook, youtube同twitter
到時走上上海啦

冇人講過咩休息，係有人刺稻草人

屌你, 有黃特首架,
用中共比我地既一票可以用黎反中共架

如果凡事都預知到後果就好
可惜唔會
大家都係嘗試心態
第一
香港嘅抗爭一直都係講緊「令社會無法正常運作，政府被迫讓步」
但呢兩年已經證實
香港就算無法正常運作
政府都唔會讓步
第二
再下一步抗爭
就係「向外國求援，等外資見香港已無法治而大規模撤離香港，政府被迫讓步」
但依家已經證實
外國根本只係口頭鬧下
做下無乜用嘅制裁
而最重要嘅外資
好多都唔會因為黨安法同法治崩壞而走
支國市場對班鬼佬嘅吸引力
係遠超香港抗爭者想像
呢兩招都係以往社運界強調嘅「抗爭絕招」
事實證明兩招都係無用

BNO 可移民已經完勝。
香港廿年黎抗爭都係鳩做。今次係真正有實質成果。

唔比美國領事館賣樓，跟住就話無資金撤出，goodest logic

部份連登仔屌BNO 移民

BTW, 你覺得香港抗爭咗廿年?

01年有啲零星示威, 連毛夾屎有廿年掛？

依家已經廢撚事理香港
今次輸就係輸咗
爭取到bno移民 去一個冇中國壓迫嘅地方舒舒服服生活就算

示威=抗爭? 咁香港至少抗爭咗150年 , 你計少咗

做支那生意嘅咪搬個大中華區總部去上海深圳

香港變到同支那一樣嘅話，
搬上去起碼租金平一截人工又平一截

唉屌是撚但啦叫咩名抗唔抗咪又係咁。
咁都有得嘈都戇撚鳩
光復到果日叫醒我啦

不過第二點有啲外資的確已經撤離緊 好多搬去新加坡或者台北

果班去哂英國

咁樣就係叫嘈 ?
咁你真係可以訓住先, 光復咗我叫醒你

唔講以為區選之後冇任何示威抗爭
班冷水撚好鐘意話咩休息休息打稻草人
事實係去到上年七一國安法生效之後都大把人抗爭緊

六年只係開始
點會咁快

搬走要賣嘢，人哋做生意邊會爆響口
梗係話有信心，等佢可以用好價出貨
接貨嗰啲就做咗水魚

同投資銀行啲建議一樣道理

倖存者偏差

所以我地唔可以再用社運個諗法行落去

係撚去哂英國咩,
休息撚/ 議會撚, 講到尾就係唔想付出既港豬, 佢地一樣係好地地生活係香港, 日日食黃店抗爭緊

幾間大行HQ都搬緊仲話冇

係
但目前規模唔算大
要睇下嚟緊美中關係發展成點先知
好多外資都等緊拜登政府嘅取態

眼殘就返去睇番果排d新聞啦，休息

根本依家中國仲吸引過香港 香港中國化無曬所有優勢 仲留係香港把撚咩

咁我就唔係好認同喇,
你話區選之後, 得返元旦囉, 之後大家專心投入議會戰線35+, 無敵方案

靜！落閘大家走唔到

冇
而家唔知大唔大量
到走咗後生個一代
得廢老既香港就好睇

一國兩制囉
台灣統一
對中共既信任囉
武肺做既經濟損失係bonus

講真邊有咁快手
要轉走都唔係幾個月既事

不如話各國未有對國安法實際行動

呢個係政治原因打壓

中共點會敢凍結外資

我都認同, 明明係大家轉咗做無敵35+ 戰線, 邊度有休息, 大家仲準備有黃特首
用中共一票反中共

除左和你飛都認同,果日的確係見到好多狗車入緊去機場增援,何況機場本身就多紀律部隊

理大圍城傷亡太慘重 唔關區選事
抗爭力度係有極限

仲抗咩鬼爭
依家大部分黃嘅都諗緊走啦

根本唔放錢係香港未得lo

所謂大行報告應該都係對外一份 對內一份

Well , amcham 自己賣office, 正！

當選之後贏哂，撚狗就撚

班人休息講唔到開始講35+
唔好以為35+值得鞭屍就唔係稻草人

咁我又唔係好明喎,
英國話預計得20萬人移民 就算移哂民, 應該仲有超過200萬人喎
何來大部份?

仲要低市價15%

公司唔會一時三刻就走得到...
但眼見身邊D人一個個移民走晒.
特別係有錢同專業果D
就知香港之後一定會收皮

半個美國搞緊侵侵
即係啲錢留响美國好唔安全？

唔炒股好撚慘
個市場扭曲晒
財經台個個都話賺幾百萬走

香港2019/2020抗爭 最成功係終結左歐美對中共漸進改變/一國兩制既背書
又成功借勢令到侵政府開左借香港打擊中共既先例
歐豬雖然得把口 但已經好過無
你睇番2018 歐美係屌都唔會
所有因素長遠都係會推動歷史發展
攬炒可以一下成功就最好 但一日未成功都唔代表無進展

點止20萬
應該一半黃絲會走
另一半做返豬

誠哥話你知點走資都要留d做按金

係咁打稻草人
最後就「連登仔cctoy 乜乜乜」

美國滅共係因為香港?
你知唔知美國對付中共既當危會係幾時成立

香港黃藍64比? 香港800萬人, 有480萬黃絲? 咁有240萬人移民?
?
你真係咁諗?

.........睇少d大紀元

你估鬼佬外資真係care你人權民主
一日未有出現凍結外資情況 一日都會留係度搵錢架啦
有時連登仔d小朋友太過政治天真

一早就無左 仲想有咩淨
依個世界係寡頭獨裁
資本獨裁 資訊獨裁 權政獨裁
三分天下
無人可以避免

兩個方法，對民主體制嘅國家係有用

對港共政權就0 作用

之前大家都以為香港係有d 民主嘅地方

從來未睇過
但美國開始搞中國係由3-4年前開始

不嬲當香港得200萬黃

冇人講過？
當日我叫人唔好區選贏咗就停晒手
幾撚多人話要畀前線休息仲話有政府資源點解唔用，最撚記得就係有人話我浪漫主義
想用區選做抗爭嘅人居然覺得人地浪漫主義過佢

咪部份人有BNO 拍拍蘿由走囉
但仲有班走唔到 無BNO既 同坐緊既手足咪gg囉
齊上齊落 當時幾咁好聽
你質疑佢地呢 佢地又同你講一大堆唔走又點等比中共拉 去外國抗爭 乜乜柒柒

有利既一方係你 其他人信左齊上齊落既只係陪襯 讓BNO先走

其實點解唔敢呢？ 你真係諗得中共好小心咁 中共覺得外資得罪唔起？

黨安法之後可以點抗爭？攬炒咪就係踢爆所謂一國兩制嘅美夢，等大家都清醒，外國為錢奶共有乜辦法，至少比所有人睇清中國本質，而家香港係冇得攪，留係到最多做到低調對抗，如支持黃色商店同經濟圈，一係就離開

算啦 佢地只會答你唔關區選事
當初spin走曬去用選票救手足跟住進攻35+乜乜柒柒
而家收曬皮佢地唔會認當初將d資源心機放曬喺d零機會嘅野到
最叻就係屌番你有咩高見/熱狗/白票撚

當日係邊日
幾撚多人即係幾多人
邊個話你浪漫主義
有冇post睇吓

係......

尋日有個post
有人話
依家香港人係焦土咗塊地 但係唔肯撤退
留喺度唔知做咩柒

真

成班連登仔不嬲都係事後打飛機
嗰陣講35+ / 黃特首, 咪又係, 日日講: 「有資源做咩唔拎? 」, 「兄弟爬山, 有咩問題? 」「點解唔玩議會」「35+肯定得, 今屆唔同」「準備有黃特首」

比人DQ咗, 知道咗事實, 連登仔既反應:
「幾時講過35+ 有用啫?」
「不嬲35+都係預咗輸, 只係比外國睇」
「外國睇咗, 依家贏咗啦,. 目的達到咗」
「從來無人覺得會有35+, 你打稻草人? 」
「你依家講呢D 有咩用? 你熱狗」
「你睇穿世事咩? 你點解唔一早講」

上面有班講到繼續上街多啲手足俾人拉就可以推翻政府咁 根本係獨裁政權下市民都做唔到啲咩大影響

走到個D 咪可以講風涼說話囉

即係有班人原來咁"隨機應變"

當初就唔好水人等班信心 以為會齊上齊落

兒登仔會幻想佢既敵人係有愛心有良心當佢係仔咁錫

到時人人月入20k人仔、美國亞洲基地會變哂做解放軍睇？？做唔到就收皮

市民做野點會無用
人類歷史上市民推成返左唔小獨裁者

齊上齊落係包括埋一齊走㗎喎
場仗包贏嘅？

唔識真係唔好衝出嚟柒

我當35+呢班全部都係錯既
當刻有咩方法可以突破到抗爭個樽頸
個陣大家好似都諗唔到 而每次出黎都俾人睇穿 人都唔俾你聚

你依家先知香港人最出名西?
世界上最仆街既種族就係香港人
雨革已經知啦
篤同路人灰
批鬥同路人
有著數就轉立埸
個個用籍口說服自己就當自己有道德

因為國安法唔係捉你地

睇長d
社運係迫唔到政府
武肺其實好致命
今年財赤三千億
仲唔快快開關 儲備三年就玩完
如果走左一百萬人
無人交稅香港一樣玩完

其實有咩人係走唔到? 係唔想走, 定係走唔到先?
有心走, 瓦努瓦圖都走啦, 唔想走, 送埋BC 比你, 你都稅英國天氣唔好

如果香港有抗爭, 我支持留低,
但如果香港得返食黃店扮抗爭, 咁我寧願大家走

佔中 - 升級係為左證明激進冇用

選舉 - 我地販民講35+ 係為左證明35+ 唔work

咁我認真答
cpd 只係一個諮詢機構
唔係真係真正有能法制能力既委員會
如果成員有參眾議員 你當然可以話有提案能力
但cpd由ussr到1997到依家咁多年 美國國務院一國兩制報告 有幾多次提到多運作良好? 想請問影響左d乜?? 幾時開始推動侵政府決策滅共?

永久存檔

你確定而家係既情況係一齊走?
唔係有班走先 有班唔洗指意走?

傷亡慘重？
宜家咪一樣畀對家清算緊
個個星期都有手足判入冊
咁樣又慘唔慘重？
區選勝利就係畀咗個借口大家安定落嚟
成個氣氛由背水一戰變成有險可守/有路可退
大家根本都唔明白自己玩緊個點樣嘅遊戲
你一開始咗就冇得停，冇得返轉頭
一停就畀對家反攻/大清算
宜家嗰班走得最前嘅人逐個畀人拉入監倉
其他人就只係諗緊點走/食黃店抗爭
咁到底當初犧牲咁多人為乜

聽講 集體去英國 走資
連香港支共 都淆底
係咁苦口婆心叫你唔好去

但係 又好多人不了

又話集體 移民，其實又咩又柒 不了
又話攬炒 但下下都係 放假先抗爭
又話罷工 但都係睇醫生扮病 請假

你係外資都覺得其實OK

唔會有分別，國安法最後都係會行,最後都係現在e個情形，一向攬炒都好被動，得香港人好難成事，要其他國家都做野先得

因為香港嘅資金走得仲快

bno scheme cover唔晒全香港人係事實
總有人係易啲走
並唔係你所指走先

最後 spin 左去 35+ 拯救世界
講到選佢就掂
勇武手足 可以抖抖

中共同你講: 「食屎可以長命百歲」
你食唔食?
我反駁: 「食屎唔會長命百歲喎」
你就覆我: 「唔食屎有咩方法可以長命百歲? 突破到個樽頸」

有時...有人指出問題既漏洞, 唔一定係有解決方案,
如果要解決方案, 係大家一齊去諗, 但係誤信敵人既方案, 咁咪無人諗新野囉

結果係...大家食屎食足一年, 然後發現根本唔WORK,
唔WORK 都唔緊要, 唔肯反省先係大問題

香港係一個近乎派錢既大型賭場
香港人就係賭場侍應
你作為侍應要拆檔 一唔係就係令賭仔無錢搵 一唔係就係令賭場破產
事實證明班賭仔係點都會賭
咁姐係得番後面個option

#146030
呢隻五毛成日改名
唔好比佢洗到底
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

拜燈上台 預撚左會咁

David tang
理想： 等我大律師教你班垃圾何謂民主

現實： 彭寶琴判天琦6年係「被迫」

唔好成日話連登仔事後打飛機
35＋呢到反而係大部份人反對話唔work喎

係？反正我走唔到，咪放長雙眼睇下你今日講既係咪大話囉

咁你不如睇返我講咩啦, 上面位巴打話美國滅共係因為香港
我先提出, 美國早係2018年, 已經開始搞中興, 2019 年3月成立當危會對抗中共
即係美國根本唔係香港人而去搞中共
你就衝出黎柒叫人睇少D 大紀元

又講真話
監獄手足 出番來 原來食黃店 當抗爭左
TRUMP又輸埋 ，係街講句野 又驚比狗拉

跟住一堆人講埋D 好撚鐘意香港 來 鼓勵大家
真係一個諷刺

外判式抗爭

外國人: 「要香港人肯反抗先得」
香港人: 「要外國人肯對付中共先得」
中共: 「我同意」

仲諗住理性討論下睇下有無咩新諗法
結果都係得啖笑
咁你唔output野 大家咪又係食屎
其實個結果都係一樣

係trump administration 做先
而家變返華爾街控制 （ 牙joe 金主）
真心唔樂觀

喂 大哥
就係講緊

美國政府要搞中興
同 cpd 有咩關係呀?

cpd連政府組織都唔係呀 cctoy唔好咁痴線 成日沉迷有堆神秘組織做緊野得你地先知啦

果陣泛民議助好興係連登 吊人分化
跟住 初選係咁吊人係 鬼 分化撚 PR
而家連登乾淨咁多 都係因為議助都收皮

香港幾時無法正常運作到？

我諗都系要睇長遠D

下星期會見

唔WORK? 你上年2月係咪無上連登
提出35+ / 黃特首既沈旭暉, 你知唔知連登有幾多信徒

連你間公司運作唔到 都做唔到啦
有時真係唔好太高估自己

唔係掛
果陣一提出反對 就比人話PR 分化撚
35+ 講到拯救世界

雨革經過一次
今次真係好易適應
都係歷史重覆一樣

屌, 不如你組織下先啦
連登仔A : 「香港人令美國滅中共」
我: 「美國搞中共係2018 年之前, 搞中興, 之後2019 仲有當危會搞中共」
你: 「你睇少D 大紀元啦, 當危會係諮詢機構咋」

你睇唔到你既邏輯問題係邊?

一陣又俾人話你 放負 五毛 分化撚呀

大家心甘情況去食屎. 事後唔肯反省比人呃鳩咗, 呢個先係最大問題

咁到底你答到cpd點樣令美國政府搞中共未?

靜雞雞唔話你知姐

你係咪仲未明? 低智定引戰狗?
我只係話:美國搞中共係發生係幾年前, 已經有跡可尋, 例如中興/CPD 等等...
你就衝出黎柒, 叫人睇少D 大紀元, 駁唔到就問返我CPD 點令美國搞中共

條友都弱鳩智
答非所問咁款
美國要搞支那就一定唔會因為香港
香港係美國政治眼中只係其中一個戰場

預撚左

前車可鑑都學唔撚醒，由以前散水到宜家一樣，逢係有班人搭台吹風，9成9都係死路黎架啦

我都有D 想放棄同佢溝通, 其實衝出黎柒就算, 柒完潛水咪算囉, 仲要死撐

CPD一個諮詢機構 得閒出下報告屌柒中共
然後又俾你講到有能力滅共

拿 "滅共"係你提出 唔係我講
我見到真係笑出聲

但我唔想放棄同你溝通

想認真討論下CPD點樣可以有能力滅共 follow下學下野丫嘛

諗你老母咩
35+ 事實係拖慢場活動
令支那/港共可以慢慢度計去圍堵成場運動
再者再增加抗爭成本 逼人做翻港豬
咪撚係度鳩up

咁要分類，唔講嗰班天真飯民，如果已攬炒角度，35+只係要迫中共洗橫手，揭開一國兩制嘅遮醜布，令香港失去中共集資功能，至於有冇效果要時間証明，唔係一年半哉就即刻可見

算鳩數啦你, 柒咗仲要撐
難怪另一個巴打都話你弱智

唔係唔俾人走
之不過走咗嘅人 可唔可以諗點樣東山再起 裝備好自己再攻返入香港 而唔係走左就喺外國得閒搖兩下旗 嗌兩句口號就當幫左手 之後繼續呼吸自由空氣 香港班義士就繼續獄中承受

美國對華政策改變
肯撚定睇到香港抗爭
跟住就搞鳩支那

成場運動搞到咁
真係好多得班弱智

我柒左 對唔字
想知CPD點樣可以滅共 教下我

算啦你地
美國轉向係由奧巴馬重返亞太開始 TTP開始圍堵 果陣CDPC都唔知係邊
但係連登提黑馬係原罪
特朗普壓止既係不平貿易 講到尾係錢既問題 唔係政制問題
香港係tipping point 成功點著左成條線
令到pompeo可以開到 distrust and verify 依條滅共線

唔係你口中既當危會呀傻鳩

中国嘅 GDP 假㗎，起碼要打8折

係有一班戇鳩, 唔知係年紀細定係智力低

所以呢啲人講一套做一套 唔洗理

其實無反送中 ，泛民 真係諗住撈到 2047就退休
其實會唔會係投佢既天真

你覺得依家香港正常運作緊？

原來你講到底, 就係想講: 「香港人推動美國滅共」

不如你返去睇一次之前我地D 對話先啦, 引戰狗
由此至終, 我只係話美國搞中共係有跡可尋, 並唔係因為香港人
你就去針對當危會點搞中共

你知唔知點解另一位巴打話你弱智, 話你問非所答?

真係好笑 你地自己掉個cpd出黎
解釋唔到點樣關香港人事 又話我針對cpd
真係好有cctoy痴線佬既味道

放心, 大家有眼睇, 邊個係弱智引戰狗, 我唔洗同你嗌

上年1月19仲係中環打到飛起
有條便衣狗on99走上台俾人打到爆哂江唔記得咗
係武肺一來先停

要走一定係靜靜雞走
唔通咁蠢，未走晒就同你講我撤緊資咩........

收啦 今時今日仲可以係度打字既可以有幾撚激呀屌你
真係勇個班全部收撚晒監啦 仲講 屌你老母

好似誠哥咁，日日都話對中國有信心

得 無問題
大家都有眼見 睇下邊個係盲目相信陰謀論同神秘組織
抹殺香港人係國際線努力既cctoy放負撚

天真到 支共唔搞你係你未威脅到佢仲幫到佢搵錢先唔搞你咋

想問炒到中共乜？ 我淨係見到自炒

香港人係世界中心 全世界都要幫香港人
美國總統都要聽香港人話

明修棧道
暗渡陳倉

認真，人地走都唔會提你準備應該已經做緊，冇可能一下就走哂
同埋美元咁弱，相比黎講人仔強到飛起，就算做parking都留係到先喇，唔通依加買美金咩，有邊個城市好似香港咁多油水先得架

飯民同飯粉一樣天真，飯民入去偽立法會都仲有四成飯粉支持，黨安法同再次DQ令佢地如夢初醒，不過我仲覺得會有人未醒，下次再有選舉，一定又會有飯民出嚟參選

覺得無跌的係覺得資金係同一筆
外資係不停走緊,而同時間中共驚左國際制裁同政治理由下令班師回朝谷大個帳目

美商會不嬲係好撚偽善,自己一路走就一路話無事
等於財演呃9人的玩法
----------
你睇兩樣野已經估到情況

1 名校退學率, 以往絕對無名校R學生
2 豪宅盤的放盤
apple班低能仔話樓市好旺,但過去豪宅盤特別高層個景好係連盤源都好少,因為高層低層差價勁, 買得高層都唔志在

起左你底
想知你有咩建議？
不過捉嗰班有堆都係和理非嚟既

唔係 而係我好奇佢唔驚自己啲錢有事

前年仲以為大部分人醒左
結果又loop 回頭路
不過今次大量手足傷好多

我認同你
香港搞到咁一定大家都有份
唔會只因某一部分人先搞到香港咁

炒到塊腳皮囉
本來美帝 係唔係都攪緊支那人

而家玩到BNO接收港人
睇來曙光出現 ，又話唔走

唔照稿,唔驚生意給中共攪.

幾間大野總公司搬走. 佢都唔敢講!!

要賣盤唔唱好托高出貨唔通同你講真話
美商會的利益立場唔可能講真話

一心閃人的會講大話造市
諗住趁亂同中共合流的人更加會配合中共

香港人錯當商會係青天

香港以家呢個環境已經係死局 仲有咩好講
19年個陣已經講要收手 否則會打開潘朵拉盒子
以家根本應驗晒 到今闈仲講話當時香港人做唔到全民勇武所以輸個d全撚部都係食屎狗

At this moment有錢既直接走 無錢既留低做狗搵夠錢移民

多謝你既建議 非常之好
咁有一班中學生但係屋企藍 又無錢走嗰班點算？
應該由得佢哋死？

關美國人權法案多d
以為等trump搞掂就得

咁都好啲 最驚佢真係唔走

美國政府物業都唔俾賣，點解唔敢？
有借口就可以。

你好有錢既咪救佢地囉 當幫山區兒童一樣 但你救到幾多個呀 如果自己都未搞得掂既 你邊有餘力幫人
以家擺到明就係大難臨頭各自飛 唔需要再係度虛虛偽偽
你入去房屋台 財經台睇下個班撚樣就真係叫務實喇

現實就係咁
自己都未撚搞掂幫咩人
香港人係離民 只係有班仲以為自己好撚尊貴

一息尚存，就要抗爭

正確正義之事無話值得與否

我唔知佢真心定假腸
今時今日仲未知香港進入求生mode既真係好撚離地

很簡單，因為你是你，別人是別人
同一齊搭巴士一樣
你想搭到尾站
但人地只搭二個站就到目標
頭兩個站梗同你有傾有講架
但人地到站就理你落車咁解。

認同你 大難臨頭各自飛
過到去我真係唔會再理香港
所以香港反抗係笑話

唔係偽善，係奶共

本身都無左啦

每年最多稅係樓個到
賣樓都會令到政府有錢賺

講起歷史重覆, 不妨睇下六年後有班攞左英藉既高級香港人會有幾多個走返嚟再指住屌班留係香港但唔支持政府既人，然後一齊歌頌大灣區既美好外國好差架ja中國大把錢搵等等既說話，呢種情況97嗰期都有過一次, 今次係繼97後可能出現既又一波移民潮

cctoy ：我哋仲有攬炒巴